理論蕭析：為何美國視中國為頭號敵人？

認真 美國醒得太遲
都比支那滲透得7788了

你估中共無比美國慘透？
新彊d文件邊到爆出來？

新彊文件係真係假都未知

咁中共間碟，真假都未知。

Anyway, 澳洲單案，同CIA好有關係。

好清晰 黃店轉播蕭生啦仲cctvb

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○